關於連登應否走民主公投路線

首先
公投一定唔可以只係得一小撮人知, 否則變小圈子投票
應該要盡最大努力通知所有連登仔
最好既方法就係出通告定日子搞公投, 或者一上連登就會彈個公告出黎話比全世界知

公投唔需要出得大密, 非必要都唔好搞, 係好撚大單野先搞
唔通更新下連登介面又公投咩? 跟本係晒人力物力

講真, 高登都有每月之星, 星期三民調之類
唔覺得連登搞公投活動/加入公投系統或功能有咩問題
唔中意公投,你可以唔投或者投白票, 就好似現實D阿伯咁, 唔投都冇野架

大部分討論區既公投
都係投撚完就算, 投左同冇投冇分別, 因為投完都改變唔到將來
所以連登既公投一撚定唔可以同其他垃圾討論區一樣

而係投撚完真係會CHANGE
當D會員知道自己果一票係影響到討論區未來既時候
佢地就會更加積極去參與, 而唔係HEA投果隻
分分鐘會出現叫埋身邊既朋友做會員,幫手投佢想投果一票

個效果就好似現實D人不停叫D身邊朋友登記做選民咁, 最後連登既會員數量真係只會有多冇少

搞返高登過連登嘅公投先啦

1.唔一定要玩公投
2.但係admin一定要了解民意
3.公投可以係admin了解民意嘅一個手段

但鴨免對「民意」嘅拿捏好差嘅
一時又睇人地幾多正評，幾多投入去參與個icon嘅創作
一時睇啲柒頭公投post正負評嘅數
一時又睇啲人嘅論據
最後咪彈弓手收返囉
希望下次唔好咁柒啦，依件事令我對鴨免扣分，本身都唔覺高登仔on9有幾影響，依家仲話睇完公投覺得要跟連登仔嘅民意
噉大件事啦，好多缺德嘅post都好多正評㗎，睇人仆街最開心嗰啲呢